毒撚唔想30歲幫人埋單 有冇建議俾到我

不過可能單都冇得我埋

有無樓

31歲埋

有

我好認真

有就得
30碎幫d 比mk仔屌到個西黑晒既港女埋

就係唔想埋單

轉基咪唔使幫港女埋單囉

女都溝唔到 轉基更加冇可能

我要你

去越南買老婆

咦呢個諗得過喎
可以考慮
Thanks

同佢約法三章全部aa

再唔係學俄羅斯話，%100溝到高汁女，拖住俄羅斯妹出街9成毒撚叫聲你大哥

認真？
我毒撚嚟咋喎
學完俄文即刻溝到女我一定狗衝

信我，學完去俄羅斯行一轉包你屌到手軟

好 巴打我信你
即刻報名學俄文

搭單屌埋OK？ 毒撚+1

我建議你張30歲幫人埋單嘅諗法改為40歲有機會幫人埋單

等你影張單嚟
#5你話好認真

咪又係埋單...

做魔法師啦屌

連登有愛

128磅大肥婆啱唔啱？
tg me yellowcat6

咁咪唔好埋，家陣攞槍指住你